講過唔算數

又話18區聽日見，今晚比人拉左咁點見。點解唔等聽日一齊搞佢老味